---
title: "Трёхдневный курс по эргономике"
date: "2010-06-21"
---

Работающий с командой специалист по эргономике Петер Сиккинг снова ведёт трёхдневный курс в [FH Vorarlberg](http://www.fhv.at/) (Австрия), начавшийся сегодня.

В [прошлый раз](http://www.mmiworks.net/eng/publications/2009/07/teaching-interaction-09.html), год назад, студенты работали над векторными слоями и рисованием фигур. На сей раз три группы из семи студентов работают над объединением четырёх инструментов выделения — волшебной палочки, выделения по цвету, умных ножниц и выделения объекта на переднем плане (SIOX).

Ожидается, что по итогам их работы будет написана функциональная спецификация, которая в дальнейшем послужит основой для реализации задуманного.
